覺唔覺今日恆指升少左

起碼升返300點

屌呀 仲插多棍